睇利記不如睇蘇斯克查好過啦，7頭

成班on9,利記場場精銳盡出仲要瘋狂逼搶，高普又唔輪換，過到聖誕快車先再吠啦， 連贏狼隊都有得j，仲話咩客破狼，真係笑撚死人。睇利記不如睇費sir徒弟蘇斯克查點樣為曼聯帶出新氣象，咁先識波，我唔想罵戰，但你班7頭真係好on9

同意
咁先識波

呢幾場行行企企都瘋狂逼搶

今晚睇我蘇b,曼聯先見真章

好期待新氣象

笑撚死人

曼聯出堆魚腩都有第6 同利記都係差22分

贏多8場就追到啦

狼隊打強隊戰績仲好過曼聯

你究竟有冇睇，e個不嬲係高普戰術，佢唔逼搶，點閪攞到個波比你行行企企?

on9

今季轉晒踢法 場場玩possesssion
係對強隊先逼搶咋柒頭

狼梗係強過狗啦

利記玩possession? 你食錯春藥啊，你究竟有冇睇?

樓主啲環保意識好高

蘇狗食撚屎

岩，見到蘇斯克查投哂降
買左曼聯英超歐聯冠軍等上樓

隻揪，出黎隻揪

屌喇星
分唔到樓主係真心定假膠

今晚有撚蘇b咩

你地都唔識波既，19000一定會反彈，唔係因為蘇查，係因為摩奴走左，成班球員一定落力返，就算蘇查冇戰術可言都可以場場贏呀
利申：足球教練（FM)

你冇睇開我唔怪你，摩佬隊曼聯我都唔鍾意，所以你地果時串串貢同抽水我都冇出過聲，但我想講你地睇埋今晚蘇斯克查帶隊先講野，由其是而家打哂飛機既利迷

哦

總之下場買19000贏，包你過肥年

Sick ball

今年已經好少打迫搶
可能五場得一場玩迫搶
利球員跑動個distance近2年都大幅下跌

今年防反，possession 都有玩

依家打迫搶果隊是阿仙奴
熱刺都無前2年咁爆

邊個話客破狼
無追post
食字又食得幾應

正確！聯賽今日先正式開始，之前摩帶個啲唔計！（好似係咁）

夏殺破狼食得仲應

我驚你今晚無得打飛機炸賤種獌
利申鏝

我地蘇 sir 下半季炒柒你班死猁狗
榜首咪俾你坐多陣

玩possession?靠神軒定占士米拿啊
2個傳控大師

睇死如果作客贏到降班膽卡迪夫城
班獌狗都J到出血

你地洗咁撚多錢坐2奶位咪又係日日對住哥迪奧拿打飛機

唔撚係贏唔贏嘅問題，而係蘇b會打番曼聯既form,最緊要方向正確

睇普巴撚謝蘇b都唔錯

咁即管睇下今晚點

我已經講撚左，就算今晚輸波都冇所謂，最緊要曼聯打番起自己個form,不過當然我唔expect今晚會輸

等睇季尾
死黑柴 躝！
好過

屌，就算三幾場迴光返照今季咪又係食白果

求其搵個傻閪出黎開曲線post
又可以成班入黎互含

收皮啦7姑碌，已前謝4 跣腳嗰陣時又要生要死，而家只係半季冠軍，又係度串77，周圍抽水，咪即管睇埋今晚場波囉

互含得過狗竇成班吹撚到蘇柴好似幫左空難聯重奪英超咁？

你利攞過幾多個英超 ，唔係話想講番以前黎打飛機，不過你地真係好7

哥狗唔勁咩

等睇曼拎歐聯啦

上次贏富咸都成地精啦

收嗲啦傻鳩
賤種獌買人駛左幾多錢呀
50步笑百步

係賤種樓主眼中唔夠勁

得不到的葡萄是酸的